為咩一直強調勇武不是香港人強項，什麼才是唯一的出路？

為咩一直強調勇武不是香港人強項，什麼才是唯一的出路？